主旋律 cls

呢首真係唔Q係人唱嘅歌
我都唔知retake左幾多次
最後果下distortion我直接宣佈投降，真心唔識唱

推